# Copyright (C) 2015 Clean and Simple Contact Form
# This file is distributed under the same license as the Clean and Simple Contact Form package.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Clean and Simple Contact Form 4.5.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/clean-and-simple-"
"contact-form-by-meg-nicholas\n"
"POT-Creation-Date: 2016-01-07 15:54+0900\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2016-01-07 16:18+0900\n"
"Language-Team: \n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"Last-Translator: \n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language: ko_KR\n"

#: class.cscf.php:157
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: class.cscf_contact.php:66
msgid "Sorry the email addresses do not match."
msgstr "이메일 주소가 일치하지 않습니다."

#: class.cscf_contact.php:71 views/contact-form.view.php:63
msgid "Please give your email address."
msgstr "이메일 주소를 입력해 주십시오."

#: class.cscf_contact.php:75
msgid "Please confirm your email address."
msgstr "이메일 주소를 확인해 주십시오."

#: class.cscf_contact.php:80 views/contact-form.view.php:34
msgid "Please give your name."
msgstr "성함을 입력해 주십시오."

#: class.cscf_contact.php:84
msgid "Please enter a message."
msgstr "메시지를 입력해 주십시오."

#: class.cscf_contact.php:88 views/contact-form.view.php:64
#: views/contact-form.view.php:93
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "이메일 주소가 올바르지 않습니다."

#: class.cscf_contact.php:97
msgid "Please solve the recaptcha to continue."
msgstr "계속하려면 그림 문자를 입력해 주십시오."

#: class.cscf_contact.php:160
msgid "Here is a copy of your message :"
msgstr "메시지 사본입니다:"

#: class.cscf_pluginsettings.php:44
msgid "Message Sent"
msgstr "메시지 전송 완료"

#: class.cscf_pluginsettings.php:52
msgid "Thank you for your message, we will be in touch very shortly."
msgstr "메시지를 보내주셔서 감사합니다. 곧 연락 드리겠습니다."

#: class.cscf_pluginsettings.php:60
msgid ""
"Please enter your contact details and a short message below and I will try "
"to answer your query as soon as possible."
msgstr ""
"자세한 연락처 정보와 메시지를 입력해 주시면 가능한 한 빨리 답변드리도록 노력"
"하겠습니다."

#: class.cscf_pluginsettings.php:94
msgid " -  Web Enquiry"
msgstr "- 웹 질문"

#: class.cscf_settings.php:30
msgid "Contact Form Settings"
msgstr "연락처 양식 설정"

#: class.cscf_settings.php:30
msgid "Contact Form"
msgstr "연락처 양식"

#: class.cscf_settings.php:41
msgid "Clean and Simple Contact Form Settings"
msgstr "Clean and Simple Contact Form 설정"

#: class.cscf_settings.php:47
msgid "Donate $10, $20 or $50!"
msgstr "기부해 주세요!($10, $20, $50)"

#: class.cscf_settings.php:50
msgid ""
"If you like this plugin, please donate to support development and "
"maintenance of:"
msgstr ""
"플러그인이 마음에 드시면 지속적인 개발 및 유지보수를 위해 기부해 주십시오."

#: class.cscf_settings.php:52
msgid "Clean and Simple Contact Form!"
msgstr "Clean and Simple Contact Form!"

#: class.cscf_settings.php:72
msgid "You are using version"
msgstr "현재 사용 중인 버전"

#: class.cscf_settings.php:74
msgid "If you find this plugin useful please consider"
msgstr "이 플러그인이 유용하다면"

#: class.cscf_settings.php:77
msgid "leaving a review"
msgstr "리뷰 작성"

#: class.cscf_settings.php:79
msgid "Thank you!"
msgstr "감사합니다!"

#: class.cscf_settings.php:84
msgid ""
"NOTICE: You have JetPack's Contact Form enabled please deactivate it or use "
"the shortcode [cscf-contact-form] instead."
msgstr ""
"알림: JetPack의 Contact Form이 활성화돼 있습니다. 해당 플러그인을 비활성화하"
"거나 [cscf-contact-form] 단축 코드를 사용해 주십시오."

#: class.cscf_settings.php:86
msgid "Read More"
msgstr "더 읽어보기"

#: class.cscf_settings.php:90
msgid "Please Note: To add the contact form to your page please add the text"
msgstr ""
"알림: 페이지에 연락처 양식을 추가하려면 다음 항목에 텍스트를 추가해 주십시"
"오:"

#: class.cscf_settings.php:91
msgid "to your post or page."
msgstr "글이나 페이지"

#: class.cscf_settings.php:111
msgid "ReCAPTCHA Settings"
msgstr "ReCAPTCHA 설정"

#: class.cscf_settings.php:119
msgid "Use reCAPTCHA :"
msgstr "reCAPTCHA 사용:"

#: class.cscf_settings.php:125
msgid "reCAPTCHA Theme :"
msgstr "reCAPTCHA 테마:"

#: class.cscf_settings.php:131
msgid "reCAPTCHA Public Key :"
msgstr "reCAPTCHA 공개키:"

#: class.cscf_settings.php:137
msgid "reCAPTCHA Private Key :"
msgstr "reCAPTCHA 비밀키:"

#: class.cscf_settings.php:143
msgid "Message Settings"
msgstr "메시지 설정"

#: class.cscf_settings.php:147
msgid "Recipient Emails :"
msgstr "받는이 이메일:"

#: class.cscf_settings.php:153
msgid "Confirm Email Address :"
msgstr "이메일 주소 확인:"

#: class.cscf_settings.php:159
msgid "*New*"
msgstr "*새 항목*"

#: class.cscf_settings.php:159
msgid "Allow users to email themselves a copy :"
msgstr "사용자가 자신에게 이메일 사본을 전송:"

#: class.cscf_settings.php:165
msgid "Override 'From' Address :"
msgstr "'보낸이' 주소를 재정의:"

#: class.cscf_settings.php:171
msgid "'From' Email Address :"
msgstr "'보낸이' 이메일 주소:"

#: class.cscf_settings.php:177
msgid "Email Subject :"
msgstr "이메일 제목:"

#: class.cscf_settings.php:183
msgid "Message :"
msgstr "내용:"

#: class.cscf_settings.php:189
msgid "Message Sent Heading :"
msgstr "메시지 전송 완료 시 머리말:"

#: class.cscf_settings.php:195
msgid "Message Sent Content :"
msgstr "메시지 전송 완료 시 내용:"

#: class.cscf_settings.php:201
msgid "Styling and Validation"
msgstr "스타일/유효성 검증"

#: class.cscf_settings.php:205
msgid ""
"Use the plugin default stylesheet (un-tick to use your theme style sheet "
"instead) :"
msgstr ""
"플러그인의 기본 스타일시트 사용(별도 테마 스타일시트를 사용하려면 체크 해"
"제):"

#: class.cscf_settings.php:211
msgid "Use client side validation (AJAX) :"
msgstr "클라이언트 측 유효성 검증 사용(AJAX):"

#: class.cscf_settings.php:283
msgid "Enter your reCAPTCHA settings below :"
msgstr "아래에 reCAPTCHA 설정을 입력해 주십시오:"

#: class.cscf_settings.php:284
msgid "To use reCAPTCHA you must get an API key from"
msgstr "reCAPTCHA를 사용하려면 다음 위치에서 API 키를 가져와야 합니다:"

#: class.cscf_settings.php:290
msgid "Enter your message settings below :"
msgstr "아래에 메시지 설정을 입력해 주십시오:"

#: class.cscf_settings.php:392
msgid "Light"
msgstr "Light"

#: class.cscf_settings.php:394
msgid "Dark"
msgstr "Dark"

#: views/contact-form.view.php:25
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: views/contact-form.view.php:37
msgid "Your Name"
msgstr "성함을 입력해 주십시오."

#: views/contact-form.view.php:54
msgid "Email Address:"
msgstr "이메일 주소:"

#: views/contact-form.view.php:67
msgid "Your Email Address"
msgstr "이메일 주소를 입력해 주십시오."

#: views/contact-form.view.php:83
msgid "Confirm Email Address:"
msgstr "이메일 주소 확인:"

#: views/contact-form.view.php:92 views/contact-form.view.php:94
msgid "Please enter the same email address again."
msgstr "같은 이메일 주소를 한 번 입력해 주십시오."

#: views/contact-form.view.php:97
msgid "Confirm Your Email Address"
msgstr "이메일 주소를 확인해 주십시오."

#: views/contact-form.view.php:114
msgid "Message:"
msgstr "내용:"

#: views/contact-form.view.php:121
msgid "Please give a message."
msgstr "내용을 입력해 주십시오."

#: views/contact-form.view.php:123
msgid "Your Message"
msgstr "내용"

#: views/contact-form.view.php:139
msgid "Send me a copy:"
msgstr "나에게 메시지 사본 전송:"

#: views/contact-form.view.php:201
msgid "Send Message"
msgstr "메시지 전송"

#: views/message-not-sent.view.php:1
msgid "Sorry, there has been a problem and your message was not sent."
msgstr "죄송합니다. 문제가 발생해서 메시지를 보내지 못했습니다."

#. Plugin Name of the plugin/theme
msgid "Clean and Simple Contact Form"
msgstr "Clean and Simple Contact Form"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid ""
"http://www.megnicholas.co.uk/wordpress-plugins/clean-and-simple-contact-form"
msgstr ""
"http://www.megnicholas.co.uk/wordpress-plugins/clean-and-simple-contact-form"

#. Description of the plugin/theme
msgid ""
"A clean and simple contact form with Google reCAPTCHA and Twitter Bootstrap "
"markup."
msgstr ""
"Google reCAPTCHA와 Twitter Bootstrap 마크업을 활용해서 만든 깔끔하고 간단한 "
"연락처 양식."

#. Author of the plugin/theme
msgid "Meghan Nicholas"
msgstr "Meghan Nicholas"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "http://www.megnicholas.co.uk"
msgstr "http://www.megnicholas.co.uk"
